{"data": [{"id": "1475377985045811203", "text": "RT @lehrer_online: Widerstand gegen den Nationalsozialismus neu gedacht \u2013 das Social-Media-Projekt @ichbinsophiescholl im Unterricht: Die U\u2026"}, {"id": "1475060692612960261", "text": "Follow the last days in Sophie\u2019s life. On Instagram https://t.co/uB7BYMasee https://t.co/BTO3f7eSKs"}, {"id": "1474296944294088707", "text": "RT @lehrer_online: Widerstand gegen den Nationalsozialismus neu gedacht \u2013 das Social-Media-Projekt @ichbinsophiescholl im Unterricht: Die U\u2026"}, {"id": "1474285977153638400", "text": "Widerstand gegen den Nationalsozialismus neu gedacht \u2013 das Social-Media-Projekt @ichbinsophiescholl im Unterricht: Die Unterrichtseinheit \"Widerstand gegen den Nationalsozialismus neu gedacht \u2013 das Social-Media-Projekt @ichbinsophiescholl im Unterricht\"\u2026 https://t.co/42JGaGZUdh"}, {"id": "1473244623875289093", "text": "@CJahnz Das wird ja schrecklich, wenn Instagram dann den dramatischen H\u00f6hepunkt des ichbinsophiescholl Projektes einfach stumpf l\u00f6scht :D"}, {"id": "1473161697804406790", "text": "RT @iatrotheologie: @RichterHedwig Mich erinnert das fatalerweise immer an #ichbinsophiescholl\u2026eine \u00dcberidentifikation mit den Opfern oder\u2026"}, {"id": "1472667049155600391", "text": "@RichterHedwig Mich erinnert das fatalerweise immer an #ichbinsophiescholl\u2026eine \u00dcberidentifikation mit den Opfern oder dem Widerstand, die die Abspaltung der ,eigenen Schuld\u2018 und damit eine von jeder Reflexion, von jeder kritischen Distanz freie Subjektivit\u00e4t erm\u00f6glicht."}, {"id": "1472507049120567300", "text": "Green f\u00fcr @ichbinsophiescholl #lovemyjob #setdesign https://t.co/OEckD6pNLd"}, {"id": "1472136984709808135", "text": "@ellebil @rmiecz Und hier f\u00fcr \u201ebeste innovative Idee und beste Social Media Kampagne\u201c\n\nhttps://t.co/KwQ0F2nwwX"}, {"id": "1471490227860488195", "text": "RT @diepaulanowak: Liebe Community! \nDie Werbephase f\u00fcr meine n\u00e4chste Veranstaltung beginnt \ud83e\udd70\n\"Kontroverse um das Instagram Projekt @ichbin\u2026"}], "meta": {"newest_id": "1475377985045811203", "oldest_id": "1471490227860488195", "result_count": 10, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpe15rg6acy959e1fokl8himghk7st"}}
